琴日all in咗利記 輸咗首期可以點

我今次跳樓都唔掂 做ptbf嗱今次

1蚊排

決賽all in猁你就會贏到層full paid樓

借錢all in 多次痢

你想點啫

賣屎忽

我都all in利記 點解我會贏

跟我揾食